熱刺懷舊波衫入手

是咁的
我喺觀塘豐利中心16樓買入
熱刺94年作客波衫
當年熱刺有奇連士文加盟
第一場對錫週三著住呢件衫入波

童年時想買既衫
但當時又好難知邊度有得買
就算有都唔平
屋企又唔會買

呢件係原汁原味復古版

拎埋熱刺同Umbro 官方授權製作
老闆娘話熱刺好嚴，連1mm瑕疵都唔俾
我用$260買入

假野

比狗著

umbro d衫係幾正

要整假嘢都唔整熱刺啦

比狗都唔著lah

之前買既愛華頓都幾好著

假在哪？

隻色好靚

垃圾

復古事撚旦喇仲要係熱狗

熱刺d衫好襟著
永遠唔洗加冠軍章

廣告？

我都想搵下懷舊波衫

80-90年代波衫係有設計
唔似依家係咁倒模做n咁多隊

呢件呢？

呢件當一件tee著都好睇

賣

好靚

同意

很skr很潮

買想利狗廢托波衫
你果間有冇

冇
大概係2000年前懷舊波衫會搵到
利物浦有但唔多

88年打比郡作客
因為個款夠特別同靚先買

巴打，復古波衫邊到買多
我好鐘意復古波衫，但ebay睇好貴

去觀塘豐利中心16樓華豐泰
入面好多新造復古波衫
佢哋收到貨會轉運去英國網站 scoreretro賣
Scoreretro 收你£35一件

呢件打比郡我喺觀塘$200成交

上去佢度訂定就咁上去佢有現貨

呢件靚喎

現貨
佢哋做批發
但做街客生意

呢套正到

係咪通常都二手衫嚟？

有冇車仔復古衫？

你諗下真左係邊就知

淘寶大把泰版復古衫，唔係仲覺得係真野呀

小學雞pe衫咁都話正

大量

如果喺觀塘工廈咁明張目膽賣假嘢早就俾海關掃哂啦

讀開邊間小學

Umbro設計既英格蘭國家隊波衫冇得輸！

天真

天你老母

自己諗下umbro仲有無熱刺版權啦

真係復古 只會係球會出同埋無品牌logo

呢個真，見好多唔同年代嘅復古利記百幾蚊就有件

咁umbro 出過呢隻款有冇權再出過？

好似10幾年前adidas 夠有出荷蘭88年復刻版波衫都有喺adidas專門店賣，但荷蘭一早係nike做球衣供應商

西咸波衫官網
呢版西咸復古波衫都一樣有當年球衣供應商logo 同冇logo
貨源都應該係觀塘廠運過去

佢無比翻錢熱刺就等係唔可以啦叻仔不過唔緊要啦 對你黎講真假無咩所謂 最緊要開心 零暇痴